有冇啲結局峰迴路轉/燒腦細胞既戲令你好難忘？

最近迷上左呢類「燒腦電影」初初睇左幾套經典既都覺得好精彩 拋啲磚仔出黎想求巴絲們其他強力推介

（盡量無劇透）
1. Triangle，無限loop經典之一，一個老母為左返屋企救個仔而loop
2. MEMENTO記憶碎片，男主有短暫失憶症，靠相同紋身去記低周遭事物，劇情不斷左穿右插，到最後全部整合埋一齊個下好爽
3. Identity，應該都算係燒腦界癲峰作品，講男主同一班人係旅館遇到殺人事件，每個人都跟住順序咁死
4. 神探，主演劉青雲，佢係一個可以睇到人地心魔既偵探，第一次睇換槍果段真係黑人問號

seven pounds
the prestige

盡量無劇透但都係劇透左

嫌疑慣犯

應該除左triangle之外都冇透到會發生件事既原因

我覺得蝴蝶效應幾燒腦下

Coherence

呢個都唔錯，好詭秘

記得中學果時睇triangle，睇完之後個腦諗到唔識停好辛苦

凶心人(momento)

逆時空狙擊

結局峰迴路轉:我左眼見到鬼

最近先上映的一套西班牙片：死無對證(Contratiempo)，都係燒腦，好睇!

memento

你哋覺得Mirrors 點?

睇片名都估到 組緊團去睇

幕後嫌疑犯(usual suspect)

非常嫌疑犯

咁睇嚟我係記錯咗
非常先啱

致命ID - Identity

Star wars8
屌你老母
我未見過一套戲由頭到尾所有嘢都係為twist而twist

我都好鍾意呢類型嘅電影
上面嗰啲都睇過
最近睇左最深刻真係Coherence
翻睇啲細節之後真係睇到呆左
一開始以為係bug嘅野原來都係導演嘅設計

揸車條女一開始就入錯咗時空